有無人識整沙嗲王隻xo醬

佢落左啲chemical定點
點解可以連啲辣油都有xo醬味

除左沙嗲王隻野外，仲有無啲好正既xo醬
請出招

自己去沙爺王都做啦

白咖哩

蟹粉豆腐
可惜我唔係好嗜咸 覺得咸左少少

蟹粉豆腐
白咖哩

軟殻蟹

好難食

有無好食啲推介？
無就過處
呢到唔係俾你打飛機 覺得自己高人一等既地方